座椅放鉛筆 國中生屁股被插進15公分

學生惡作劇將鉛筆插在座椅上，同學沒注意到一屁股坐下去，讓鉛筆插入屁股15公分。據《都市快報》報導，17日下午，中國浙江一名14歲學生小A(化名)，上學中跟同學一起玩，而同學惡作劇將削尖的鉛筆立在小A椅子上，小A沒注意到一坐，鉛筆深深戳進小A屁股裡。事情發生後學校立即將小A送往醫院，醫生指出鉛筆幾乎是緊貼著直腸進去的，差不多和直腸平行，而旁邊就是膀胱和尿道，差點戳破腸子。 17日晚間，醫生為小A取出了鉛筆，目前，小A還在醫院裡觀察治療，預定明天就可出院回家。（即時新聞中心／綜合報導）

cls

好痛

0仔

鉛筆連條褲都篤得穿？

應該要告謀殺啦，細路殺人唔洗死唔洗負責呀!

菊處要留比老公架

咁都插得中屎眼

隨時死，唔係講笑

倒啲水咪算囉，玩鉛筆咁大獲

放假鳩咪算 鉛筆咁尖想插死人咩

14歲菊花初體驗
唔知佢有冇射

d 大6狗由細都大都係d咁殘暴既環境成長,所以你見到落黎香港既人係食撚住港豬

千年殺

菊花緊左下

John Wick

細細個個腦成日諗緊嘅嘢居然有人做咗出黎

兇手家長: 沒事兒，小孩子而己